google nexus 5 開機製壞

老豆部google nexus 5, 只係開機製壞壞地, 上網check過,
應該係壞咗, 好似成日按住開機製咁, 成日自動開機.

之前係深水埗問過下有無得整, 個19師傅睇都唔睇下, 就話要$200. 屌那星咩, 即走.

有冇巴打有好路數介紹?

淘寶DIY

試下係咁用手指彈個制 如果有塵出既話彈多幾下
有時係d塵搞到咁 利申我就係咁

上 taobao 買零件..跟 youtube 搞.
唔識上深圳華強搞..

我個掣直情凹左落去唔識彈, 整返大約要幾錢?

早d見到就唔會俾我整壞左

$200內

返lg整?

No 出面整

我有部算keep得好，root咗
$600 要唔要？

用彈指神通彈個制幾十下就得

唔識搞咪俾$200買個方便囉
又唔捨得洗 又唔肯自己搵辦法
餵埋你飲奶好唔好

如果淨係出面個粒其實自己換都得
純拆唔洗工具 好易
淘個粒制10蚊唔洗

四年nexus 5...DIY用過精密電子清潔劑整過三次～加番個case個power掣入少啲塵會好啲